[童年回憶] 啊 嬌 閃 卡

以前小學有個肥仔同學炒賣
有燙金簽名既賣貴好多

重有透明卡

呢啲都叫閃卡？
完全代表唔到佢

口徳-100

無伏仿有伏

你抽過啲咩咁把砲

我認我咸濕 出返去先

聖誕都未到，等過年再post啦